疑似督察代表公共關係科發表聲明？

佢啲問題好似好有道理，可以點答佢

利申：朋友send過黎，
話佢當年會考五科都冇都可以做督察

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

幾時輪你出聲呀傻西

Q2:畜生記者會自己講對方只要唔主動報警就唔會拘捕，報警比你哋拉？已經有當時在現場外國記者講出當時事實，唔通要全世界係現場先可以講？
一句問佢721死撚左去邊就收佢皮啦

近距離行刑式掃射是否你們警察啲武力指引範圍？
避重就輕
呢啲係最垃圾嘅人

Q3
咬你個俾你拉左, 射人個你拉左未 ?

樓主剩係開2個po
本po今年第一個

啲問題懶中立實則廢撚到無輪
有幾條如果肯FC下先 已經唔需要再問
連問題既Base都錯

收皮啦黑警

Q1
你放蛇會放到煽惑暴動？
一方面開咪叫人立即離開，所謂最低武力驅散
另一方面就用喬裝去捉走緊既示威者
咁其實你係做緊驅散定拘捕行動？

721 死左去邊

第四

原來示威者唔係街坊 一定要著黑衫

補充番少少
個fd話條友block哂所有黃絲朋友
所以冇人回到佢

Q4
示威者本身都係街坊, 換咩衫關你撚事? 換速龍裝你先出黎 9up

Q1:
警察混入示威者當中本身冇問題，本身確實係同臥底行動一樣，但就如臥底唔應該主動策劃運毒行動，為咗達成任務目的砌人生豬肉一樣，臥底亦唔應該煽動示威者，令佢地做出過火行為然後拘捕佢地，又或者放碌棍落人地個背囊入面然後屈人地有攻擊性武器拘捕佢地。呢件事本質冇問題，但係警方嘅執行手法有問題。

-扮示威者唔係問題 我可以理解係警察既部署問題係你扮示威者仲要搞事

-示威者點樣扮警察？犯法架啵

-無左眼既女義士： 報警受理先算啦 721咁多人報警 有冇人受理過？

- 以指還指： 個義士已經俾你地捉左番去 再上庭 係入面點處置無人知

- 激光筆： 十隻手指/原子筆仲有殺傷力過十支激光筆添啦 戇鳩比喻

認真講，佢既答案都唔合邏輯....

Q5 去拉人囉, 不過交返打人既警察出黎, 唔交就 double standard

真

Double standard 警察最強

721拉咗人未，仲好意思係咁提

Q3. 其實以眼還眼，係想指控你班仆街過渡使用武力，亂開槍仲要射頭。警察使用武力係有指引要跟。更何況示威者咬斷黑警手指都比你地拉左。相反黑警亂禁使用武力就毫無後果。

Double standard 只係親中撚嘅擋箭牌
本來有權力同暴力嘅一方就應該用最高標準約束

要被射盲嘅人去報警先會查？
721警黑勾結呢？
如果示威人士有暴力行為，點解警察作出拘捕後要用私刑？
幾百個示威人士被拉，警察濫暴、黑社會打市民完全無事又點計? Double Standard!

其實係咪真係有狗比咬斷手指？
要咬斷唔係咬傷
早幾日夠話有女警比人燒到變火人
結果都係假

Q6: 照完無事又點先. 依佢個LOGIC示威者買咩都可以懷疑, 有懷疑就拉得? 咁仲洗要警察查案做咩? 仲有, 偷雞放完人道歉都無句又點計？

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

又一個低能仔扮有思考
黑警真係無撚腦

但警察係收晒人工，著得制服就要保持專業剋制，連份內事都做唔好仲滿口歪理。
佢夠膽未辭職除低件制服出黎打爛仔交囉⋯

按你所講頭2段已經表示左佢言行不一, 即係佢自己就係開口埋口double standard

Q6
咁啲人買菜刀點解唔見你地去拉

歸根究底，主要係因為信任問題。6月以黎，唯其是721事件，已經令市民對警察失去信任。我唔會話所有警察都係黑警，但當你唔懲罰，捉走啲黑警，咁我唯有當你地全部都係黑警。

睇佢既問題仲咁低質 真係回佢都費尻事

直接開名等啲有正常腦袋嘅人去解答佢

q1.
你如果係派卧底 請說明點解要用卧底查示威者
警察用卧底有嚴格規定 有刑事括免起訴
但如果係你口中嘅喬裝 你喬裝示威者已經係犯法
因為你口中嘅示威者係參與嘅非法集結 暴動
你喬裝係無刑事括免
你告唔該告埋你所有喬裝示威者嘅伙計 因為佢地已經犯左法

721 721 721 721 721 721 721

你估無madam做雞？

警署關門已經收皮

好失望，以為會提721

智力有問題嘅人，答都費鳩事

Q6
速龍 警犬用強光電筒 照射市民 記者 阻礙新聞自由
有沒有人能夠使用同樣的強光對著自己照射10秒以證明沒有殺傷力？
Double Standard?

Q2 講到明報警會拘捕佢
你仲叫人去送死？

Q3 因爲佢隻手指駁得番，而個女仔隻眼係永久失明兼毀容

Q4 請提出證據，大多數黑衣人會帶備第二套衣服去更換，避免cctv跟蹤

Q5 請先理解前因後果，跟警察講法唔好倒果為因，係的士高速撞向人群、有人向示威群眾進行挑釁，示威人士從來無打街坊/無辜市民

反而想知警察咩條例列明係可以瞄頭射，向地鐵站發射催淚彈、近距離行刑式掃射示威人士

Double standard 係你地定我地呢？

Q6 請先示範你地最低殺傷力武器點樣低殺傷力，例如高向低射橡膠子彈，向人頭部發射布袋彈再對比鐳射「槍」的武力

講咁多
係唔會聽

有啲人係為錢出賣良知，講再多佢都會搵唔同嘅藉口幫自己解話
最後解唔到就唔回應
反正佢覺得自己有糧出就夠

插眼先定斷指先
唔好錯邏輯用番深水埗指揮官果句

開名

佢根本唔熟警例

講真佢混入人群叫人散水都無咁嬲

混入去帶頭放火掉磚 轉頭高調拉人 點忍？

講多無用，新一代仇警已是常態

on lun 99

做緊狗仲洋洋自得

叫佢查下 dog 點解啦

你條撚樣覺得所有野你地全個警隊都係啱鳩哂，你覺得仲點講落去？有可能咩？

次次百幾二百萬人出街屌爆你，你覺得全香港人都傻嘅？

黑警死全家,完

屌
手指斷左已經做手術駁翻
個女仔眼一世盲撚左阿!!!!!!!!

公權力同一般公民
點single standard

推

收皮啦

721 不敢提？ 再黎多次睇下。

violent is reaction, this is not the course. the overwhelming force abusing is the course to these consequences.

police force is paid to serve. They stood in front of the slogan "serve with pride" and conducted press conference, how ironic.

too long didnt read
正係覆Q1
你派人混入示威者，ok冇問題
但班卧底主動咁煽動周邊既和平示威者去沖擊同做犯法野
想問下呀sir依個做法係咪合理，咩章咩例容許警察咁做

q2.
人地仲係醫院 幾時報警洗你管
再者 佢嚴重受傷 呢單點睇都係刑事
刑事罪唔使受害人報警你都可以查是常識吧
有個人比人殺左 你會唔會叫條屍體去報案啊豬兜

不出意外 黑警智商奇低

佢都係抄人問題然後寫出嚟啫

開名啦屌

洗白？

巰係搵連登仔執佢份聲明陣間四點出？

yes. I was disappointed how political neutral they claimed.

睇咗兩句扮哂中立就知道係垃圾文

垃圾一隻

其實唔報警又點 佢想以推論唔係警方爆佢頭？ 人證物證 有片有相 甚至物理角度都證明到係被布袋彈 根本係無得spin
同埋呢啲唔係叫雙重標準 而係嚴重程度有別 手指同眼球爆裂 係有重大分別 唔係一個傷人就可以總括呢兩個行為 如果粒子彈再入少少到腦可能已經已經死左 手指你斷幾隻都唔會有生命危險
否則法律根本唔洗驗傷 刑罰分咩傷人 嚴重傷人 意圖謀殺
屌你老母偽中立

q3. 斷指單野有前因後果
你條黑警插眼在先 比人咬指在後
個示威者呢? 無武器 first aider, 你head shot人?
double standard?

食屎狗公開自己食屎

咁都叫好有道理

咪睇

屌，咁拾幾人打一個摞住箱水的年青人，算唔算暴力，因果因果，有因至有果

唔是扮的

q4, 有證據唔該提供

Madam唔係喬裝嘛
個個都係雞

有撚道理 投訴黑警有用早就唔會咁啦

駁佢都廢撚事

佢地好鍾意話我地雙重標準
但根本警察同市民就唔對等
一邊係執法人員，擁有嘅權力大於一個市民
（都未計佢地濫權）
邊有可能用同一個標準

條友連known fact 都未攪清楚
就問埋d on9 問題
答都曬時間

警犬都有文宣組架

6個問題有4個係問double standard, 梗係double standard啦，黑警ge權力同合法裝備都已經係double standard啦。有權就梗係要有野制衡啦。

全部都好易答

Q1
你卧底唔係扮黑的唔係扮雞
點解呢次要扮同一類人?
類比唔一致
Q2
就係驚黑警將原告變被告
唔信你投訴警察課
咪唔報警住囉
Q3
你同事俾人咬斷指
冇人出嚟咪即係冇人可憐囉
Q4
示威者換衫係自由
你哋換衫都係自由
但惹人懷疑又何必呢
Q5
你哋認為佢哋犯咗法咪拘捕囉
但唔可以合理化你哋過份武力
Q6
傻撚咗
你哋係咪企定定俾支筆射10秒啊?
殺人犯買刀返屋企切生果你都拉啊?
人哋都冇即時意圖去傷害你
拉乜柒

總結
嘥撚晒我啲時間覆

示威者係唔同物種

好撚垃圾
想扮講道理 根本佢本身都唔撚講道理
無料就唔好同人辯論啦 on9

Q3
我地殺人放火都吾到你用私刑
一班有權力既人私下審判
仲諷刺違法達義既人破壞法治

犬係紀律部隊 一損俱損
抗爭者係獨立個體 無大台 吾應該以偏概全

打犯合法的嗎？

屌市民老母係職責所在？

又係依啲垃圾 快撚啲死啦

721警察遲到39分鐘
8.5七區集會齊哂腳
Double standard?

手持鐵棍木棒無攻擊性武器
買十枝觀星筆持有攻擊性武器
Double standard?

721找左數先啦

呢個中point wor

佢地成日話係喬裝
係同臥底唔同

但而家扮示威者真係屬於臥底
個程序係要用臥底standard

q5.
呢個係邏輯錯誤
部分示威者有用武力 唔等於你執法部門 有武器嘅紀律部隊要針對所有示威者用過份不必要嘅暴力
示威者唔係專業 紀律部隊係專業
黑警濫捕濫用暴力 用情緒 去行私刑
你講得岩 市民同紀律部隊係要有double standard
唔係個個都可以渣支槍啦on9仔

睇咗第二段已經唔洗睇

元朗打人北角打人咁你哋去咗邊

點解元朗一個都冇起訴到而家已經一個月

Q3係咪on撚9

佢條條問題真係係人都答到，懶係理智既黑警。
無讀書既毅進仔真係睇得出。

元朗721點睇
811行刑式點睇
佢同志又何嘗唔係俾仇恨同暴力矇蔽？重點係佢地係執法者，有槍，道德要求會更高

搞清楚最基本一樣，警務人員唔同一般市民，個標準點會係一樣，醒未呀

佢口中 "暴力同有問題"既示威者已經比d狗拉左
但"暴力同有問題"既狗無人管制同處理到
Double standard?

DKLM
明明係隻狗想挖人眼個男仔本能反應先咬佢手指

帶頭衝擊？？

各下？

咁簡單中文字都錯？

黑警

咩好似好有道理，全部都無道理

似住係執法者就以為自己啱晒?

你同事俾人咬手指係因為你同事插鳩人隻眼

扮哂有邏輯

屌你啦，點解唔會以指還指
因為你係紀律部隊囉
咁唔通你殉職就要人賠命？

講到警察無糧出 唔洗跟法例同警察通例咁
條友d問題根本無視緊哩樣野
膠都廢事比

你叫佢睇撚清楚啲video睇多啲直播先喺度鳩噏啦

呢啲問題都叫有道理
樓主有無廢咗啲

毅進仔果然係無腦無邏輯以為一味唱反調就係辯論，開頭仲要扮理性中立持平，on撚鳩鳩無賓周

成撚日淨係信藍絲cut晒啲短片出嚟

Q1：打擊賣淫扮叫雞，唔撚係叫你做雞。打擊黑的扮遊客，唔撚係做黑的。請勿搜索休班警員罪犯，警察叫雞唔俾錢

佢喺直頭扮示威者掟磗, 打人
你調查嫖娼，會唔會插入埋射埋精?
呀屌, 唔記得黑警鍾意叫雞唔俾錢

其實所有double standard 問題都係用一個: 你係紀律部隊, 受過專業的身心訓練, 全身無限供應的gear, 有領導層有下屬幫, standard本身就同我地普通人完全唔一樣

被咬斷指隻垃圾狗先撩者賤 佢插人眼先

Blocked!!!

q6. 哦 你自打咀巴啦
你唔係一早有監察名單 一早跟蹤 點會知道果條友係示威者
豬隊友
其他針對呢個問題嘅答案其他巴打一早係其他post答晒 就唔係到回了

睇下出面啲post
依家對家又開始吹風分化和理非同勇武啦
唔好中計
之前69 616 唔和平咩？
琴日係好和平呀
咁政府做左啲咩？

而家問題係你見到示威者有暴力行為 警察行使權力冇問題
但而家係黑警扮示威者 你怎知道示威者有冇做違法野？
冇人知
又唔帶証件又唔表明自己身份
咁用意係乜呀？
而家雙重標準係邊個？

連準則都冇法可依 標乜野準？

如果說明文就不用多說了

Q6 = on9
後生=示威者？

合理 我都覺得警察好慘
應該成立獨立調查委員會 以示清白
結果一出 水落石出

典型嘅我唔介意你爭取民主
但唔好影響我 你爭取成功我唔介意同你一齊享受

真係扮訓既人叫唔醒
屌你老味示威者你話佢暴力你話佢犯法
你可以拉撚左佢,而家直頭打鳩埋佢
但黑警犯法,暴力邊撚個制衡呀
而家個問題就係無方法制衡黑警呀
佢做乜撚野都無方法去制衡到呀

6個字
沒有暴徒，只有暴政
叫佢好好反醒

不要浪費時間係D 鬼文章

點解示威者仇警就係破壞和平，警察仇視示威者、以暴力喺示威者身上發洩就冇人理？Double Standard?

真係屌佢都哂鳩氣
佢地作為警務人員
連最基本維持社會安定都做唔到
出糧做野咖仆你個街
721元朗 之後荃灣 北角事件都仲未清算
好意思講咩double standard

俾你咁捉法
唔係都變係啦戇鳩

1. 721 解釋左先
2. 黑人暴力可能狗擺
3. 雙重標準就梗 你係有糧出 如果唔係 乜人都做得黑警啦

睇晒咁多留言 有冇人整理一下咁多條問題一篇過答晒 等大家看到群裡有人發出來都可以forward篇野澄清

每人答少少 比d專業得唔得

突顯毅進狗嘅低智商及不合邏輯
喺解散警隊前要先減人工

我相信呢D問題我地已經答左好多次

問佢721
點解無警察

Q2 唔洗擔心wor啊sir 佢地已經考慮緊進一步嘅法律行動
有效率過你D伙計先啦 雨革過左2年幾先黎告戴耀廷等人

source:
[緊急][更新] 我係爆眼女first aids個妹，想再同大家講啲野

on9

你而家喬裝埋一份，仲有份涉嫌煽動，自己剛先講完唔會放警落黎，轉頭就安排班鬼，其實你誠信都破哂產啦 咁不如你去ig問d女屌唔屌，佢答yes, 你就拉佢話佢賣淫算數啦

Q1你拉人個陣都唔出委任證，鬼知你係咪警察咩

呢d傻西 仲係到扮清醒扮有道理 真係好嘔心
真係好想快d到清算日

睇完Q1 就知又係一個無賴扮中立！
調查可以，攪亂老屈又點計。

Q2, 因為唔撚信你警察囉！點解點解
你地做過咩大家有目共睹。因為係你地做，唔係第三方，報警咪有衝突囉！

Q3, 你地係做緊嫁喎，對示威者發洩情緒！

Q4,人地本身係街坊黎嫁嗎，換返屋企衫有咩問題，你警犬唔係示威者呀嗎

Q5,成日咩 double standard!! 你做撚完無負任，我做完有刑責已經唔撚係同一個 standard 啦！

Q6 合唔合理你都做撚左啦！扮乜鳩有討論

結論，狗就係狗，變唔返人！

真心冇腦 係咁講雙重標準會 混淆視聽
佢真心膠 唔知咩叫因果關係？
咬斷手指前條友想插盲人又點睇？
咩叫傳煤單一報導？ 咁撚多鏡頭 都可以話單一報導？

我地會無啦啦 憎恨某些物種？

係咁叫人守法 但佢地自己又守 又係咩道理？

我唔會話樓主係鬼

但好肯定樓主智力有問題
大家唔好o徙時間答
集中火力喺文宣/twitter/redit啲戰線先啦

咁都唔識搏
樓主依兩個月做左咩黎？

全世界得香港警察咁串
佢地咁串係因為香港唔係國家，市民吹佢地唔脹
可悲

佢問啲問題其實都可以用同一個方向答
就係警察係人民嘅公僕 佢地有權力 揸槍
理應要比市民更克制 更專業
佢對住嘅係一班納稅人
所謂有嘅裝備都只係豬咀頭盔 大多為保護性質
唔係一班賣淫賣毒嘅黑社會

警察係well paid服務市民，佢哋係返緊工㗎𨳒佢老母點可以同普通市民相提並論，on99

4. 仲有委任證 由612講到而家 成日話唔洗但警訊都話要
5. 警察成日係無衝突既時候開槍 放彈 而唔係衝擊緊既時候放

全部問題都可以同一答案：
Yes, 就係要double standard
你係警察，你有公權力，你著緊制服，同埋
你有糧出！

做25仔應該係唔可以鼓吹/引誘被調查人士去作出任何犯罪活動....唔係既話好似叫誘捕

狗就係狗 唔識用人腦思考

成篇問題立場都係想幫黑警還公義咁好設定
就算解答曬佢佢都會反駁，駁唔到就會block你
同地平說主義者一尻樣。
好簡單一句，你覺得你地做得好既
點解會迫到一個十一歲細路
要瞞住屋企人出黎集會？
公道自在人心，你地做成點，市民有眼睇
無必要係到整問題引罵戰
講真，香港人好現實。
有得揀既話，我相信無人會咁硬膠落大雨都集會
而家迫到百幾二百萬人都咁做
你地重要覺得自己無錯既，根本就無野好講

扮到同唔同情我都要講既廢話
雙重標準由自己去解釋定義已經有問題
佢既說法同家長講細路就要聽冇分別
只是懶中立既偽說服文

根本大把野反駁到

我真係唔明樓主覺得佢邊忽有道理
1. 放蛇唔代表可以搧動，甚至做出犯法行為
2. 現行投訴機制有用?同警察投訴警察?
3. 隻狗插人眼為先。何況班狗日日都濫暴啦
4. 有證據換完白衫打人?示威者換衫返屋企唔得
5. 你唔監管刀?鐵通?滕條?

C9ls 俾人洗腦洗到傻左
仲覺得自己好有point

港大法律學院首席講師張達明話按照現場片段，「臥底」警員在現場參與煽動，強調即使警員做臥底亦無法律豁免權。警員喬裝示威者時執法而無展示委任證，就反映高層縱容警隊集體不守規矩，警員即使參與違法行為也無法追究，「這對法治的破壞無可挽救」。

咁樣既臥底行動都叫冇問題？

就算當你全部啱
為咗唔Double Standard 交返幾百個差佬出嚟坐監囉撚樣
而家最Double Standard就係只許州官放火 不準百姓點燈呀撚樣

唱紅反黑2.0, 紅海戰術

係咪對方係拉登 你就可以用私刑？
你問下佢

7警案

成日話個女仔唔報警 呢個point 正正係白色恐怖既重點
李旺陽被自殺 唔通佢老婆走去報公安話比中共迫害咩

其實一句講晒: 成立獨立調查委員會

即係講咗成兩個月, 都仲要提咁q多問題, 合理懷疑佢個腦裝滿晒屎。

咩都唔洗理，剩係問一句，721啲差佬去咗邊？

On 9 以指還指 仆佢臭街 手指話咁快博得番
同埋係死黑警插人眼先 人地咬手指係自衛

佢啲問題有咩道理？

自己本份，職責都做唔到
錯又唔認，點叫人信

噤大個人都On99 唔洗理佢

第一臥底係需要向律政師申請既 佢地有無？
有既話拎證據出黎

同意，用佢個兩個例子駁佢就係
你會唔會周街搵個女人問佢可唔可以做雞比你叫？
會唔會上的士叫個司機你收多我1000蚊啦好唔好？

其實條條問題都好易答到

感謝狗隻提供文宣材料 整完就可以比啲自以為看透世事藍絲狗狗睇

呢d懶有道理既先on9
佢覺得觀星筆同菜刀一樣係有危險性
咁係咪個個買菜刀都有權比差佬拉
痴9線 扮乜撚野中立
本來一直都係和平示威 一開始就係你班狗出盡力又打又放煙
先逼到今時今日咁既地步 仲好意思怪示威者還手係暴徒 你地就係執法？ 食撚屎啦扮中立既賤種

仔友好撚中共思維，自己最封閉但話人地封閉

明明警察最double standard，有例不依，跟住話人double standard

個前設根本就錯 所以5題問題都不成立
紀律部隊同普通市民可以用同一個concept嚟講？

黑警：
致命武力
不受法律約束
收左人工有責任保護市民

示威者：
冇足夠裝備
七百人被捕
冇義務跟你嗰套

Q2投訴有用？都比唔到警員編號，監警會又係
Q3個陣係個警員插眼，佢自衛

個fa 有冇搞尻你令你身體自然發現射爆人隻眼？
你可唔可駁番隻眼俾佢先？
亦都係最重要一點 憑咩你可以射頭？

唔好on9啦

明白～

維基做reference, 你肥佬啦

佢前言寫得好好，但啲問題推翻哂自己講過既野

開口埋口 double standard 睇到燥 而家邊個有權力係到濫用 唔講以為警察同示威者係對等

查犯罪者可以 但示威者係潛在犯罪都未講得上啦on9

q5 唔好諗住用市民問題去掩飾自己過錯啦 冇用㗎

點解要答佢

Double standard係警察自己，你話要以指還指，咬指人已被被拘捕，但射盲眼個黑警呢？

標榜反對暴力，但對警察濫用暴力視而不見，只係怪示威者激進，市民激進來自民怨，警察暴力來對極權唯命是從。

仲有，元朗事件警察做過d咩，警察見暴徒就掉頭走，811就向示威者近距離射擊，又係double standard

警渣有公權力，市民無
仲有721 去咗邊?

完

首先警察個身份唔同 佢有權有槍 已經冇得同一般人比 警察係要比一般人更克制 更紀律

佢既然肯嘗試用腦到問問題 點解佢唔問下自己啲伙記所有失控行為 警黑合作 濫用私刑 濫暴？

同埋佢依家先出聲 唔通仲未問發現到今日已經唔係可以單一件事去judge 所有野都有因有果？

如果佢真係咁正義 不如諗下 警隊聲譽盡喪 市民仲憑咩要相信警察？

結論：佢係真心on9

手指駁得返 隻眼無撚咗

Q2. 做緊手術, 點去報警, 謀殺死者又唔去報警咁唔使查

唔報警果題真係on99
問吓你地自己警隊啦 而家邊個射爆人眼呀? 721邊個借黑社會之手去報仇呀? 警察聲譽已然蕩然無存, 公然與市民為敵,仲點敢去報案?

狗既邏輯真係好廢

仲要係督察

一句到尾你地警犬有幾多個傷？有幾多個犯完法有比人拉？
示威者有幾多個比你地屈？

樓主一係弱智
一係鬼頭仔
大家唔好理佢最好
最大差別係
狗做野係無後果 doj都企哂佢果邊
白初元朗牛屎佬拉27個 到宜家都未落charge
狗不斷唔跟警例做野 無後果
而示威者 甚至路人 街坊 同埋護士 都可以比佢鳩拉
再落暴動罪 而暴動罪 最先只用係監獄暴動
成50年無update過

咁嘅現實處境下
班狗根本做乜都無後果
而示威者個後果就係暴動罪

支持警察, 嚴正執法, 拘捕違法暴徒:
幾時拉嗰班違法嘅黑警呀!!!

公平公正公義:
示威人士, 違法達義, 警察要拉, 我最多講立場唔同, 唔會怪佢。
黑警濫用暴力, 知法犯法, 包庇同僚。關立場乜嘢事??

好有道理？ 求其講d 野就叫有道理？
單講第一點，佢唔係派臥底入黎齋睇
係派臥底入黎搧風點火
咁樣講夠未？

on99 佢用一個大家平權既思維去狡辯

本身市民同警察就唔係同一權力上作起跑

唔洗拗 黑警個名已經臭到無得洗 寫十篇呢啲文都無撚用

樓主竟然會覺得咁既言論都有道理
歪理到咁 on99
剩係用警察濫暴同市民比較已經低能啦，市民犯法咪比人拉，公職人員知法犯法，罪加一等呀柒頭，所以班狗根本要比人指住個頭屌同成立獨立調查委員會捉曬佢地出黎

點撚樣有道理法呀？又係扮中立屌你老母

不推文回覆

Q1 果班伙記而家係被懷疑涉及教唆及煽動他人暴動, 同埋主動射鋼珠同汽油彈, 嫁禍示威者

A字頭 ，N字尾有咩英文名係？

其實係真係double standard...
咬斷指個日已經有警嫂話開實彈已經唔過分
人地都諗住攞我地命 我地淨係諗係還眼...

btw 其實唔好再話呢d好有道理ok?留返d駁到嘅人駁 唔洗話佢講d野有道理
事實上都冇道理\/

下有道理係邊？全部都廢話
佢係想以偏概全喎

有道理？！邊到有道理

樓主用少少腦都可以駁到啦

Alison Yeung?!

中你老母立 暴證面前最on9就係果班扮中立企係道德高地既人

唔需要應，佢既問題基建於錯誤既概念同事實。

你應佢就中咗佢圈套，佢呢啲人就好似葛佩帆、麥美娟之流，表面上發言好似好理性，有節有理，但你仔細一聽就會發現係歪理。

說服理性的你
笑死

果然都係冇腦

政治問題政治了，你用黑警扮示威者緊係有問題

點解唔報警？家陣仲報警比狗撚？

全部調轉黎講
好多歪理
我夠膽講100%黑警都係咁諗

Q1:你地捉黑社會因為佢地真係罪犯，因為黑社會本身就係一樣唔好既野。但係示威係基本法賦予既權利同自由，而你甘樣混入去亂拉人，都唔知你拉果個人係咪有暴力衝擊。721玩郎又唔見你甘落力混入白衫果到拉人？果d就真係犯罪啦屌你老母，邊個雙重標準呀？

以指還指？
我屌你老母啊
當初邊撚個對住鏡頭用私刑拮人地隻眼先

q6 激光槍並非攻擊性武器，唔好諗住又改定義
示威場地亦出現多罐可樂跟水樽，咁係咪合理懷疑所有買8罐裝可樂嘅示威者都係拎黎扔先
濫捕就濫捕啦，咁不如全部低過30歲嘅人拉哂番狗屋然後逐個查？

Q1,個班人非法集結，距仲駛乜扮示威者去查，已經拉得

好撚弱智
問埋D戇鳩問題 之後講明唔會回覆 就覺得自己立於不敗之地
無血性嘅仆街學咩人講君子

有道理條毛咩 on9樓主
示威者用武力 你有權拉鳩佢 告鳩佢
你班popo用武力 又洗唔洗負責任呀?
依家係講緊 你對住班 背向你既人開槍掃射
向訓係地下無還擊能力既人 亂棍瘋狂打
描住無攻擊性既市民隻眼黎開槍
(雖然你班狗唔撚會認 個point仲要係因為話人地無報警 所以就唔係警方做 YJ LOGIC)
到人地報警嗰陣 你班狗又會走出黎話 : 平時唔係好撚憎警察? 依家出左事又走黎報警? thanks YJ logic

最後講多句 香港警察們 放心啦 呢件事過後 無論隔左幾多年 幾十年又好
無市民會再相信你地 無正常人會願意同你做朋友
你同返你啲兄弟圍爐啦
港女你唔洗旨意會溝到 溝大陸妹啦
諗住識新朋友? nonono 一聽到你係popo 大家會排斥你
你家人/身邊既人會因為你既職業而討厭你 疏遠你
你小朋友係學校會抬唔起頭 會覺得自己好羞恥
係呀 連你個細路都識得羞恥呀 你呢?

Link ?

push

如果佢地既標準係要同普通市民睇齊

麻煩出翻200萬手足每個月三萬糧

紀律武裝部隊學人r同情真係好肉酸

721呀
Q & A
屌你老母扮持平

其實根本唔需要答佢
大佬呀，你專業架，有訓練，有武器
問返佢自己，上述咁多條問題，佢地係條條都係違反警例下出現！
乜野咬甩手指，屌你老味，你班狗闖入私人地方，大開殺戒
條條都違反晒警例
食屎啦，食屎狗！

佢咁問同林鄭話大家暴力有咩分別？
你唔係硬推送中，香港人個個比你逼到要犯法，要坐監，要比狗打，要食過期催淚彈，要比人恐襲 食屎啦！

Q1
721 黑警 做咩唔幫市民？ 要調頭走？

Q2
當日721 有市民打去分區警署查詢，卻收到：「驚咪唔好出街囉」
咁樣答有咩居心？

咁叫中立？我屌你老母啦

第二 一個籠罩白色恐怖嘅社會氛圍之下邊個會去報警，另外遇上刑事嘅問題應該係警察主動去調查，係咪謀殺案個死者仲要去報警呀咁。

第三 嗰個警察冇咗隻手指係因為自己用手指插人眼先 點解我自衛都唔可以？

第四 示威者亦係市民，佢哋返到自己社區點解唔可以換衫？ 仲有着咩衫係市民嘅選擇，換衫都唔俾咩世界啊？二警察着黑衫就擺到明係有動機去煽動其他示威者進行暴力行為，呢個並非Double Standard

第五 警察係被賦予不同嘅武器去協助維持社會治安，但係呢一啲武器被濫用去殘害市民，仲有版濫捕既市民呢？ 呢d既殘害又係咩？ 因為警察被賦予不同嘅武器同埋權力，所以佢哋更加應該克制自己。

第六 呢個更可笑， 觀星筆被講成雷射槍，更加要用定點去維持所謂嘅傷害力或者攻擊力，你地殘廢嫁？ 唔識走唔識郁？

夠薑真比佢facebook出黎，我每條解答佢， 佢既問題除左講double standard外 跟本無咩point , 亦都係小學雞式既思考方法，呢度答佢義意不太，你比佢facebook出黎

佢成日用自己同示威者比已經錯

警察會唔會話，個強姦犯強姦，點解我唔可以強姦返佢

佢地口中啲犯法者，做左咩野，popo係咪要做返一次先叫平衡到

元朗恐襲無警力
當街勾結黑社會

點解釋？

如果唔鍾意雙重標準就收返公安份糧 擁抱大灣區啦

使乜答佢咁多
咁多疑點咪成立獨立調查委員會囉

成班幾個月都無委任證 6月到依家香港內外咁多聲音話你濫權濫捕警黑合作 一個人停職調查都無 示威者都拉咗七百幾個 元朗白衫就放曬

平時就full gear強光照記者 叫人曱甴 叫人唔好走 叫人隻抽 屌人老母 事後就係fb/記者會扮慘 成班太監 無眼睇

就算件事完咗 警民關係都番唔到轉頭嫁啦 咪曬氣啦你

以指還指
睇到真係得啖笑
個仆街將隻手指放入人地個口 仲要插人地眼
佢明顯聽傷害人先比人咬斷手

Fa姐姐咩都無做過 就比人爆眼
咁緊係要還啦 屌那媽

Q2
休養緊 點報警？
你會唔會同個昏迷緊嘅人錄口供

Q3
你地啲支持者唔做 關示威者咩事？
你地都可以嗌 以指還指
不過你地啲文宣公關咁柒 應該無乜可能做到

仲有斷指果件，納稅人已經還左比佢

d工傷同病假大把錢同有排放

得返幾成力都可以寫永久傷殘，賠返6位數字，病假一年40幾萬，呢d仲要實唔止拖一年

爆眼果個女仔呢？無呀屌你老母

要駁到佢無聲出 完全無難度

督察啲 logic 都咁廢 , 可憐

Q1：原來臥底係主動做犯法野破案，咁查毒犯自己做埋製毒工場啦
Q2：根據先前實例，報警就會被告暴動罪，有腦都唔會報警
Q3：自己用下腦check下警察受傷數字同嚴重程度，同示威者比較下。警察有無人盲？有無人腦震蕩？
Q4：示威者換咗衫會變咗警察？
Q5：自己睇警察通例，條例係管警察定市民？
自己合法持有槍械/武器，從來無根據通例使用，反而指責示威者？Double standard?
Q6：首先，有無任何一個警察因爲鐳射筆受傷？證據？
第二，示威者不停用激光照射警察雙眼，你點證明佢係其中一名企圖傷害過警察之示威者？
第三，點解一支無問題，十支就有問題，我觀星學會得唔得，你有無法律案例證明“合理懷疑”界線都邊度？

於1994年，時任上訴庭法官的包致金已經在一宗藏有攻擊性武器的案件（R. v. Chong Ah Choi and others）裁定，「適合用作傷害他人的物品」這一句令攻擊性武器的定義變得非常闊，有違《香港人權法案》，因此應予廢除，又表明即使只保留定義中的1)、2)、4)項，亦足以保障公眾安全。
明既，警察已經係黑社會，唔需要跟法例做野

佢個double standard完全唔合理

又教樓主做人要有批判思考，唔好d狗講乜就信乜

ONL9
一句講哂交換裝備，一係前線用咩你班狗照用囉。唔計你班狗任打唔駛坐。
咁就以後唔撚話你地暴力

700個你口中使用暴力嘅示威者已經被拘捕，濫權濫捕嘅警察呢？Double Standard?

點樣會考5科都冇可以做到督察

不如直接問下佢點解黑社會又唔拉？唔起訴？
傳媒影低哂有證有據佢地搭哂膊頭
明顯就係警黑一家親
佢自己都係黑社會
扮咩公平公正？
唔講下點解唔拉黑社會？
元朗721？荃灣黑社會周街斬人一個都無拉無告又點計？
叫佢唔好扮咩中立撚
睇下自己做緊咩先啦
佢做黑社會仲要香港人出糧俾佢
好撚嘔心呀
仲想人地體諒佢講到自己咁撚委屈唔好撚做啦
見到呢啲咁嘔心既人都唔開胃
開完槍射鳩人扮自己係受害者
你仲要post出黎污左我眼呀
以後見呢啲咩「點駁？點還口？」既post
全撚部唔好理啦
做得藍絲都無左良知嫁啦
由得佢地早死早著落地獄

1. 如何證明「暴力」示威唔係警察臥底做?
-->真相調查妥委員會

2. 警察做左咁多野，仲點叫人信你地茍方?
- 721 一個都冇起訴, 728, 44個第一日即刻以暴動罪起訴
- 811 完全違反所有武力守則
仲好意思叫人報警, 仲有冇人信你地呀?

3.你插眼又點計呀?

4. 示威者換衫係唔想俾元朗白衫打呀on9仔, 唔係喬裝呀?
醒少少啦

5.你地full gear, 有槍有盾 示威者得庶同所謂防具, 點比呢請問
亦都係返返去第一個問題，你地點證明唔係你地喬裝既警員做呢?

6. 請問6月到今日有幾多夠警員因激光筆而失明? 有咪你咪拉囉
我淨係知6月到今日已經有2個人因你地警察開槍而失明

收皮啦，講到好似自己冇得揀。好中立咁，你講既全部都係assume示威者係暴力。完全冇諗過呢個暴政都幾咁暴力，一個11歲既小朋友都清楚過你。

Q4 on9?示威者唔係街坊？

一句收佢皮 示威者比人拉
過份濫暴既警察有冇被調查/需要負責任?

你班警犬代表socalled 公權力，裝備精良，組織有序，政治需要中立，由始至終有冇做到過？冇，仲要當市民係敵人用盡一切方法對付。

當你哋放低良知，甘當政權走狗，污衊市民和平示威嘅時候，普通市民面對你哋選擇暴力嘅情況下唯有想辦法對抗。

扮中立理性
冇一隻係無辜的
答你一句 14年都係狗隻出tg先 19年都係狗近距離瞄頭先

根本做得狗都同藍c 一撚樣，弱撚智，智商30 溝通唔到

Q5
市民使用武力係會面臨法律責任
所以市民係唔存有無使用到過份武力
因為一用武力，就有機會犯法
但係警察係有合法武力嘅執法者
當警察用合適武力去拘捕或者制服市民係唔會犯法
唔好混淆視聽

Q2 都onlun9
佢地都話唔報警就唔搵佢住
咁梗係唔報啦

條友連開個地球post或者俾人add fd 都唔敢
除左拎佢啲on9論點做下文宣之外
唔值得上哂熱門討論

其實警察係番緊工
理應專業嘅
可唔可以唔好成日同啲普通市民比？

所有連登仔五題都可以屌打佢

見到quote維基已經覺得佢係on9仔

叫人求證，自己又留係同溫層唔求證？
有求證根本唔會問Q2&3....
你黑警自己查自己，我依家就係對你警方0信任呀，去報警唔係自投羅網？
Q3係你插人眼插人嘴先，俾人自衛咬斷邊個會撐你？

順便答埋Q1... 有人唔俾你做UC 咩？有得唔俾咩？但你做得就預左俾人話低裝話冇道德！同發現你做uc 帶頭搞事，以後所有壞事我都入你數，因為有合理懷疑！

廢問題冇再睇落去
黑警想洗白？唔使旨意！

答佢乜春都冇用啦, 呢D人睇野一個角度就以為自己好了解成件事, 其他人唔同佢意見就係為反而反, 直接dklm就得

A1 D臥底挑起事端再拉咗D無衝擊嘅人點計數?
A2 事出突然，暫時只有NOW新聞 / 蘋果影到出事後嘅搶救工作。出事一刻可能無人影到，所以先要獨立調查成件事嘅真相。再者，警察投訴課係廢嘅
A3 你地黑警問題，你地唔叫關我地鳩事。再者佢係插人眼先被人咬。
A4 未見過，反而見過警車入面有黑衫人。
A5 市民使用過份武力又點? 我地無權力，淨係可以等被你班仆街拉。你地係有權力嘅執法者，有晒指引架屌你老母。
A6 剛好又是一名示威者? 果晚有任何示威? 點證明到佢個動機? 咁係咪所有參與過示威嘅人都唔可以買刀? 你地嘅合理懷疑有咩基準推斷出嚟?

完全唔難答, 既然佢block哂d 人 亦唔需要浪費時間係到答

DLLM

唔洗理佢啦
呢個人講啲嘢無logic，上面成堆巴打回應曬佢啲問題
唔洗再同佢嘈
由得呢啲弱智嘅post沉啦，無道理都話有道理
又想幫啲狗洗白
不推文回覆

有無人搵過Alison Yeung ？

q1 都係果個問題啦 妥任證呢

唔好，佢呢d 爛中立好撚多智障淺藍中立會好buy ，at least 隻狗spin 得好過屈文妓
我地用正常智商解釋佢地又唔信
除非佢地煲大，唔係冷處理算集中精力打大佬咪理d nobody

所有問我地有無雙重標準既答案一律係

YES

你有訓練，你有裝備，你有人工收，所有人對你既標準自然係高過一般市民
如果收左人工去「維持治安」都做唔到，俾人挑釁一兩下就亂咁黎，邊到仲會有治安

唔係一句double standard 就大曬，社會上唔同角色嘅人義務唔同，社會對佢要求都有唔同。例如一個球員喺比賽打另一個球員，可能係紅牌加停幾場甚至幾個月，但係如果球證走去打球員(eg.球證打李健和事件)，係有機會會終身停賽，因為球證理應有更高道德標準。同樣，作為紀律部隊，遵守更高道德標準係正常，唔係一句double standard 就解得通

先唔講警察過唔過份使用武力 有冇對被捕人士行私刑等等。
由佢講既野睇得出警察個思想就係「凡係犯法就應該拉」
民主社會既話，我絕對認同呢種思想。
但極權之下，大家都知法例係邊個定立，邊個釋法，而其目的係保護邊個。
假如有條法例係「警察可以隨意殺害市民」，我諗佢地會毫不猶豫殺人。
佢地心中只有當權者所定既法律，美其名「法治精神」，完全忘記「人權」。

傻撚咗
嗌一個啱啱受傷 做緊手術嘅女仔自己去報案？

1. 賣淫，黑的，黑社會本身已經係犯罪，當然無問題，幾時變得示威=犯罪? 暴力示威人士? 請定義乜野叫暴力示威，同埋你點決定拉邊個? 有冇同律政師申請?

2. 保留追究權利洗你批準? 人地仲瞓緊醫院。大大幅圖影到布袋彈仲夾係個眼罩度，定你想講有人唔知點解執到粒布袋彈然後塞入去?

3. 呢條問題請問返支持你地既藍絲

4. 係呀，換白衣抹黑黑社會呀，有兄弟被抹黑唔開心呀？

5. 係咪要鬥邊個武力啲? 你地係有公權力，有武器既人，唔好將示威者同你地對等，學燒味佬話頭，我著full gear企係度俾你打都仲得呀

6. 如果一個差佬會企定定擎大隻眼俾人用一米距離射激光射10秒既，你擔心佢個腦好過擔心示威者用激光

其實佢講野好多歪理 偷換哂概念

打記者呢？選擇性執法呢？黑社會勾結呢？

請善用不推文回覆

扮中立既都係縮返入去吧啦

冇錯，咁都叫有啲道理
樓主係咪弱智

兇殺案要等返死者回魂上黎自己報案

其實大家有冇諗過
今時今日係廿一世紀
世界唔只只有現實
仲有虛擬
香港嘅現實世界呢
我地點勇武裝備再好
都一定唔夠打
咁點解唔打其他地方嘅現實世界
仲有全世界嘅虛擬世界
係虛擬勇武都可以架嘛
何況只要出左香港同大陸嘅現實世界
我地係有優勢嘅
同而家國際社會都係我地尼邊
我地應該拖到九月初甚至中
等貿易戰繼續談判
等人權法過
過左啦，先再係香港現實繼續勇武

大家要知道香港係西方同中共眼中嘅用處
中共：白手套，藏錢地，走資地
西方：情報中心，進入大陸嘅門口，西方社會對抗中共嘅象徵

咁大家就應該按住香港嘅用處咁打

香港現實：
繼續打不合作運動，三罷，㩒錢，繼續一周一甚至二行,瘋狂文宣

香港虛擬：
1. 洗中間淺藍廢中廢老腦
2. 分化建制
3. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸現實：
1. 瘋狂寄信，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸虛擬：
1. 連登仔出征，攻各大大陸平台，寸草不生，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

外國現實：
1. 瘋狂國際文宣，要令外國人知咩叫中英聯合聲明，一國兩制，反送中運動，中國啲衰野,尤其係中共點打壓國際公司，點對維吾爾族人，令佢地覺得香港係進入左人道危機，同再落去香港唔再係西方社會，係共產社會
2. 外國繼續遊行
令中共繼續出手打壓，令各國都切實地involve在內。佢地啲到處阻人遊行，外國人好反感

外國虛擬：
1. 引班帝吧寸草不生去外國公司外國政要外國明星到，令外國人對中共更反感，要佢地切身感受中共有幾霸道
2. 瘋狂文宣，講香港點慘，同中共嘅邪惡，令外國人覺得，要係道德上支持香港

歡迎大家再提出意見

勇武新戰場，全部人同我入尼睇下

成篇文扮撚晒中立
廢到喊

真心, 呢啲扮中立嘅千字文冷處理算啦
點睇都唔覺得會可以講道理說服到佢

The protesters was being called and treated like cockroaches repeatedly.

呢壇野又點計?

簡單回應Q1-6

你地正與民意為敵

你地助紂為虐

知唔知點解會有雙重標準？

因為無人支持你地呢班垃圾呀

你地由612向市民開槍已經誠信破哂產

無人會再信你地呀

而家做香港人真係要聰明d
比人帶風向真係好慘

係，所謂中立藍c 成日用呢招屈機

中point，double standard係錯嘅前提係兩者一樣。但警察同示威者嘅權力完全不對等，根本冇可比性
正如警察犯法會判重啲，唔通又double standard咩。不過而家警察犯法都冇後果

屌都費事，屌你老母仲唔覺得自己有問題

係啦，全世界得你同啲警察看透世事，香港二百萬人當中唔知幾多個專業人士同國際間所有關注警察濫權嘅人全部都係比人誤導啦
咪撚on 9 啦柒頭

難怪五科合格都冇，
完全冇logic.

第一個係真係有試過，因為企街唔犯法，但問價就犯法，但真係好撚仆街，咁撚樣套鳩d呀叔，個陣都比人屌左好耐，根本咁樣就解決唔到企街，係搞鳩d雞蟲呀督，佢到最後咪又係要叫雞

太長懶得打字覆哂佢問題，佢問題好易答，一句講哂，差佬咪而加扮中立想置身事外，扮無辜，大量差佬違例執法、濫權全部看在市民眼裏，唔好講咩俾政治問題擺上枱，如果差佬一開始執法係公正、控制好自己情緒，根本唔會搞到咁大，今日局面8成係差佬造成

出名啦diu

唔係屈機
係鳩up

唔會說服到佢地同溫層打J
不推文

Q1. 你做唔做臥底都好，黑社會都係黑社會，都係會黃賭毒，唔洗你做媒。但你派臥底混入一班唔知會唔會暴力衝擊既示威者度再煽風點火引人犯法，你想你同派入黑幫既臥底比？憑乜野？

扮中立，讀過下書會睇得出佢呢招，但可惜佢對於d冇思考能力嘅人好有效

佢講得呢堆野都係懶中立拎光環
你正經覆佢係浪費時間
覆到癲過佢咪得

例如女義士咁
你直情講話係，跟本應該報警，但我建議佢一報就先拉佢話佢涉嫌非法集結，到時佢實話要投訴，但有理無理先扣佢48小時先，再係元朗八鄉分局放佢，一個鐘都無事就拉佢告佢非法集結，正式落charge，橫掂監警會都係自己友多，睇下到時個官信個犯定信我地正義之師

類似咁

一啲道理都冇喎
Q1.
冇話唔可以喬裝。只係喬裝係破壞左信任，而家所有激進行為都可以懷疑係警察扇動，而佢地亦都有足夠動機。喬裝喺行動上係有利警察，但喺輿論上就會陷佢於不義
Q2
唔係話仇警，係唔信任警察。不斷將「仇恨」取代「不信任」就證明條友唔中立。不過我又唔係條女，無謂幫佢解釋。但係證據就有哂，now 同蘋果都影到，佢地既記者喺現場。不如叫佢唔好盲目相信警察既觀點，除非佢比到佢既證據。
Q3
成撚日話double standard 但係就冇理解過件事背後既原因，除左話佢on 9 都唔知講咩好。斷指係個警察抵死，對示威者施以暴力自然會引起反抗，特別係佢隨時搞到人地隻眼，結果咪比人咬。同射眼係冇得比，除非你話個女仔係以同「布袋彈」相應既武力威脅緊警察既生命安全。如果唔係個女仔係一面倒既受害者姿態
Q4
又係濫用double standard。唔撚明佢想指黑衣人相抺黑邊個，換白衫抺黑黑社會？黑社會咁黑抺黎做乜鳩，同埋你拉撚哂佢咪一樣冇分別。換白衫扮黑社會分分鐘比你拉到都唔告仲抵玩炸。街坊更加無謂，幾時有抺黑街坊。
Q5
佢真係好撚中意用double standard。首先喺警察有絕對武力，eg 槍、催淚彈、水炮車既情況下，個standard 已經唔同。其次警察無差別攻擊市民同黑社會無異，例子太多唔講。市民既暴力可以去到邊？機場嗰個？你將佢既傷勢同警察造成既傷勢黎比就知冇得比。更加唔好講機場嗰個分分鐘係國安黎。破壞公物都攞黎講就更加on 9 ，又係玻璃緊要過人命啲friend。其實點解警察同示威者冇得比係因為警察無差別地對市民造成傷害，但係示威者既目標就明確得多。
Q6
你喺衝突既時候會唔會近距離企停停喺到比人射10秒鐘，你係中意比人射既都冇計，自己on 9 抵死。呢個假設本身就唔合理。另外你淨係見到佢買激光筆，嗰陣甚至唔係示威期間，點解會合理懷疑佢係要將激光筆用喺示威到？

總結：我都唔知花時間打咁多野jm9，反正以佢既智商應該理解唔到

琴日和平係對意見既表達方式
唔係對走狗既態度
走狗最後既結局係不得好死

Q1 佢混入人群會帶頭衝擊, 煽動其他手足情緒, 構成道德上既問題
Q2 擺明唔撚信你香港警察
Q3 先挖人眼者打死無怨
Q4 同Q1; 示威者換衫先走係為左保障自己個人安全
Q5 你成身紫裝走去打白裝新手喎
Q6 蘋果日報個支個功率大好撚多架大佬, 你地有伙記盲左未呀? 我地有個手足盲左啦!!

完

係，真係好多愚民好唔撚鐘意用腦，唔會認真思考，人講就聽

佢自己啲邏輯都好有問題，我諗係for無腦藍屍體既

屌你老母點解唔報警

你老母而加係盲咗隻眼 係一世架
回復心理都要時間

比人強奸完都唔會想周圍同人講啦
比啲同理心好冇

死黑警

Q3 都 on99
使撚答？

回應Q3
唔介用我一隻手指換狗眼
3萬隻狗眼換我地3萬隻手指
請拍片插一隻眼

依個論點唔係太正確
因為捉黑社會會扮黑社會（雖然係一家）

個問題係查黑 查雞 全部係地下活動 你冇方法搵罪證
先用鬼
但係示威者係係條街到 cctv 影到哂
你係會捉到既
就唔應該用鬼去捉

網上都好多有力證據
睇黎係d人講佢又跟住講
可能同佢地咁多年都係靠屈 唔理投訴
有咩事有政府大律師撐腰
橫行無忌最適合形容佢地

有道理?
樓主係咪小學未畢業
隻斷指係黑警自己插人隻眼
個男仔係極度痛苦之下反射反應咬斷
但個女仔係冇任何衝擊行為之下俾黑警暗槍爆眼
你咁都仲覺得有道理?
係咪三毛想spin風向
請善用不推文回覆

Q1. 可以扮呀，所以全部激進行為都係d警察挑起囉. 邊個知姐?

Q2. 個女仔仲訓緊醫院，你估好似班友擦損少少就影晒相喊晒口要人安慰。

Q3. 個警察有無主動報警呀咁多日都無出黎講嘢，係咪身有屎，係咪收左錢?

Q4. 唔明佢up乜柒。

Q5. 你班友下下都拎電筒閃人眼啦，自己又戴晒超戴晒頭盔，到底驚d咩?

都係個句，咁多問題咪成立獨立調查委員會，唔只查警察，查晒全部示威行動，咪知邊個清白，9up個個都識啦

有道理？全部問題都好撚on9喎

同埋講咁多廢話，咁行得正企得正，直接成立獨立調查委員會啦，示威者市者好贊成，差佬敢唔敢俾人查？

見而加形勢有機會真係燒到自己就扮正義、扮無辜、扮俾人擺上枱？全世界望住你地濫權，我衷心希望所有西方同東方文明國家全面抵制你班差佬，唔俾你地入境，困死你班差佬係中國同大灣區

有扮差佬

Q6係咪要攞把西瓜刀插死自己先證明到係大殺力武器呀?
警察你證明唔到,係咪我可以隨街拎住把西瓜刀玩呀?

咁叫有道理 以指還指? 睇返新聞睇下點解隻手指會斷先
仲有斷指可以駁返 無左隻眼仲可唔可以生返?

你可以做卧底，
但唔可以引誘別人犯罪，
究竟有冇主動犯法、帶頭破壞社會安寧，
呢個係成疑

銅鑼灣事件，當場被捕既話係咩核心極端暴力份子。
想問當時卧底拉佢地，佢地正在犯咩極極端暴力行為斷正而拉？佢地冇擲石頭，汽油彈，鋼珠，燒垃圾桶，反而我地只係見到黑警當時既極端暴力行為！！人地流哂血求饒都仲打同用腳壓頭！
唔好用咁多藉口去遮蓋自己既不合理，百幾萬市民唔係盲目架！

五大訴求 缺一不可
支持勇武！支持和理非！
不割蓆！不譴責！不篤灰！

毅進智商
你隻狗係咪企定定向個示威者2米內任9佢喵準唔撚郁呀
咁你班狗一人袋支laser gun 咪得囉，槍都唔駛陀啦以後。你班狗學撚過射擊都喵唔撚準普通人粒眼珠殺撚盲佢，唔撚係呀

Q2 香港既罪案調查係控方舉證 呢D多數律政司做主控 因為避免市民受到威脅唔敢行出黎 呢D問返錄音驊點解唔做

Q1: 贊同想以理服人, 但有偷換概念之嫌,

相關類比是否合理,
派出臥底可以令反罪者有所顧忌, 從而減少犯罪.
但示威中加入臥底, 只會令市民更不信任警方, 挑起更多紛爭.

再者, 性質本身不同, 賣淫和黑的是出於個人利益, 但示威是出於政治理念不同.

你可能會認為依然是犯罪,所以派臥底無錯, 而且行動過程都有參與. 但最大問題係你不能排除臥底會引導示威者由無罪變為犯法. 依你的說法, 為何不能因為對付黑的, 而去打扮成黑的司機鼓吹犯法?

除非你能證明每一位臥底都有專業操守, 否則以上論點不能相提並論.

文章太長, DOUBLE STANDARD與否, 交給其他巴打,

Q1:
冇話唔得 但你點證明你死差佬full gear 企前線冇翩動 鼓吹暴力行為?
你要拉人唔可以做和理非?同埋係擺明唔信你嘅問題 你點澄清自己?
死差佬誠信仲剩幾多可想而之 黑的同埋賣淫梗係唔洗澄清, 9up當秘笈
Q2:
報警咪俾你告暴動囉傻閪 你唔諗下呢個就係自己濫捕嘅結果 講真呢題都幾撚無恥 唔好話咩證據 有曬相同片 現場咁多人 Richard Scotford做埋人證 再加埋你少少iq有50嘅智力都知彈珠要爆眼鏡再整碎曬d骨 爆眼珠嘅可能性
你個死差佬咪又係只信自己想信嘅野 對1 d 反面嘅證據只會提出唔合理嘅質疑
Q3: 上面答咗 同埋條友俾人插眼在先 你班警嫂個日話要開實彈tim
Q4: 用腦, 呢題我唔想用搞笑黎形容 直頭係不堪
有證據咪拎出黎 唔係係度見人白衫就話人卧底 差佬係鬼就證據確鑿
話時話你d白衫捉撚曬未?
咁你答我冇捉白衫係咪double standard?
Q5: 市民用武力要負上暴動罪風險 你班死差佬有咩後果?double standard?
同埋點解仲未明死差佬用過分武力係一個更嚴重嘅問題?
呢題更反映死差佬毫無悔過之心 面對過分武力嘅指控淨係識話"人地都有"
毫無反省自己作為"警察"嘅身份所做嘅野
Q6: 咁我一次過買十把菜刀又係咪要俾你拉啊? 合理懷疑的確唔可以成立
你咪睇下班lawyer點講 之前個法律界遊行你睇下佢地點講? 你班建制狗d"大律師"有冇出黎話係"合理懷疑"啊?
唔洗講你條差佬點睇架 你去問去攻擊性武器咩情況下先係合理懷疑

最後成篇文其實都係bullshit 用詞温和理性唔代表篇野理性中立有道理
你睇下和平definition個段 都唔知up乜撚柒
搬埋大數據呢d terms 出黎 你識條撚?
成篇野換個對象重新send 返俾佢就得

A1, 警方正式出動疑似「臥底」監察或執法，鑑於呢兩個月黎既示威活動情緒，係執行任務既「臥底」係咪擁有高度既自控能力，同埋又點樣去肯定「臥底」有冇用煽動挑釁既方式進行誘捕？

A2, 現今坊間既媒體都有清楚顯示少女眼罩有布袋彈既存在，呢個係其中一個有力既客觀事實，少女仲留醫緊亦有可能受藥物影響底下未能夠以最佳既精神去落口供，假落上到法庭，亦可能以精神狀態關係令份口供冇公信力。

A3, 咬斷手指係執法之中既相關意外情況，亦有大量既相片見到警員將手放到市民既面部，係混亂當中發生呢個意外。其實應該要檢視番警員於拘捕既指引，減低警員所有機會發生既危險。（你話我強詞奪理咁都講架啦，如果對方用刀，你係咪用手渣住刀鋒位置？）

A4, 意思係講緊示威者扮白衣人犯案？好多媒體都影到甚至錄音，接近全部白衣人都已經係年長既男人，亦成群結隊咁去襲擊人，而示威者亦係接近全部都年青人及講流利廣東話

Q5, 媒體所拍到既黑衣人所做既行為，事出必有因，你有睇「上集」既話就知道每一次都係對方先襲擊或挑釁。甚至有絕大部分既原因係呢兩個月既初期，襲擊示威者既人往往都會被警方保護而離開，甚至冇作出任何起訴，示威者由最初一個月既捱打變成而家會反抗，係警方既執法不供所引致。
我絕對相信所有人都希望和平示威，但警方卻完全冇保護到前線之外既和平示威。是否只係應對前線既衝突就可以忽略後段市民既安全。

Q6, 唔好再針對激光槍，好多次媒體都影到，甚至記者都被襲擊，而且施襲者係渣住真正傷害人既武器，木棍鐵通。而經過721警方既指揮官話見唔到白衫人拎武器，令人極度不相信律政司長所講既執法一視同仁

總結：又最初既和平示威演變到今日勇武上場，部分既責任因爲警隊既執法存在極大偏頗。警方到而家都冇人講過「檢討」，「審視」，「調查」自己既行為，令市民認為你地「覺得自己執法正確」，惹起極大反感，係警隊逼到示威者繼續激進既活動，何來Double standard?

Q3 示威者比你插眼插口，痛到本能反應將隻狗嘅手指咬斷。你唔插人眼口就唔會斷指

少女冇任何攻擊性，係救護人員，只係伸個頭望，就比你爆眼。咁都有得比較架咩？

再者，永久失明+毀容vs斷指
咁都要拎黎比，咁就叫double standard
警犬嘅邏輯就係冇邏輯

補充一下
朋友話佢岩岩轉左頭像
今年先係入職第一年，未過試用

林鄭果句祝佢早日康復幾有用喎,
啲無腦既真係以為盲左係康復到嫁喎

on9, 朋友唔係基於對事情既睇法, 甘建基於咩?
係加唔係政治立場甘簡單, 唔係民主同共和國既分局, 係直頭可以有無警時段, 721 打999叫人唔好出街, 呢D撚係政治立場, 係根本既事非黑白!

Q6咪話激光筆
你開支電筒照自己對眼十秒
睇下你會唔會縮，On9

Fuck off

sor, 打錯好多字

on9, 朋友唔係基於對事情既睇法, 甘建基於咩?
依加唔係政治立場甘簡單, 唔係民主同共和既分別, 係原來直頭可以有無警時段, 721 打999可以叫人唔好出街, 呢D撚係政治立場, 係根本既事非黑白!

A1, 警方正式出動疑似「臥底」監察或執法，鑑於呢兩個月黎既示威活動情緒，係執行任務既「臥底」係咪擁有高度既自控能力，同埋又點樣去肯定「臥底」有冇用煽動挑釁既方式進行誘捕？

A2, 現今坊間既媒體都有清楚顯示少女眼罩有布袋彈既存在，呢個係其中一個有力既客觀事實，少女仲留醫緊亦有可能受藥物影響底下未能夠以最佳既精神去落口供，假若上到法庭，亦可能以精神狀態關係令份口供冇公信力。

A3, 咬斷手指係執法之中既相關意外情況，亦有大量既相片見到警員將手放到市民既面部，係混亂當中發生呢個意外。其實應該要檢視番警員於拘捕既指引，減低警員所有機會發生既危險。（你話我強詞奪理咁都講架啦，如果對方用刀，你係咪用手渣住刀鋒位置？）

A4, 意思係講緊示威者扮白衣人犯案？好多媒體都影到甚至錄音，接近全部白衣人都已經係年長既男人，亦成群結隊咁去襲擊人，而示威者亦係接近全部都年青人及講流利廣東話

Q5, 媒體所拍到既黑衣人所做既行為，出必有因，你有睇「上集」既話就知道每一次都係對方先襲擊或挑釁。事甚至有絕大部分既原因係呢兩個月既初期，襲擊示威者既人往往都會被警方保護而離開，甚至冇作出任何起訴，示威者由最初一個月既捱打變成而家會反抗，警方既執法不供所引致。
我絕對相信所有人都希望和平示威，但警方卻完全冇保護到前線之外既和平示威。是否只係應對前線既衝突就可以忽略後段市民既安全。

Q6, 唔好再針對激光槍，好多次媒體都影到，甚至記者都被襲擊，而且施襲者係渣住真正傷害人既武器，木棍鐵通。而經過721警方既指揮官話見唔到白衫人拎武器，令人極度不相信律政司長所講既執法一視同仁

總結：又最初既和平示威演變到今日勇武上場，部分既責任因爲警隊既執法存在極大偏頗。警方到而家都冇人講過「檢討」，「審視」，「調查」自己既行為，令市民認為你地「覺得自己執法正確」，惹起極大反感，係警隊逼到示威者繼續激進既活動，何來Double standard?

我太長紅字重點

你有手都可以殺人，攻擊性？木棍，鐵通就無事，只要你為黑警辦事。

Double standards 係你都知警察同示威者都有錯，但只會懲罰示威者。

好簡單，你地部門誠信破產
官官相衛想投訴你都申訴無門
如果你話示威者暴力，你班狗用武力清場既時候咪又係一樣無跟守則濫用暴力
最簡單開槍唔會以頭做目標，唔肯定目標都唔會開槍，我諗你學堂都有教
要求你六發子彈打中目標，唔係想你做神槍手，而係唔想任何一粒子彈打落無辜市民身上，亦因爲咁樣好多時目標消失(個靶反轉），而你重走去開槍會比教官屌到包皮反轉再反轉，而你班狗岀到嚟就用目標移動誤中佢其他位置做借口，唔識就聽落有理識既會反問你一句咁你又射？
外加睇唔到任何人生命受到威脅，咁開槍既意係？究竟你想制止乜嘢？
另外重有你地一直堅稱既合理武力，相信你地有本書講武力分階，咩時候用你條Belt邊樣裝備，溫和徒手控制、強硬徒手控制等⋯⋯好可惜係依兩個月我完全睇唔岀你地有記得自己接受過相關訓練，又或者係係學堂罰抄抄太少依課
想人應你班狗啲問題首先你地自己唔好回避問題先，依個香港唔係得你地一個執法部門，比你呃到普通市民你都唔會呃到行家，唔好當自己做事光明磊落，呃到自己就當呃到人

利申: 隔離部門

沈默兩個月先問咁既問題
究竟係無common sense 定係蠢呢?
沈默多兩個月諗下先啦
屌你

示威係人權 唔係犯罪

屌 我夠問番佢 一直黑衣白衣有任何衝突 被捕總係黑衣 白衣郁手就背後放走 我地係唔相信警察會持平執法公平調查 試問仲點會報警呀

差佬係咁上下，思維清晰的一是離開，一是借勢上位爬到高層，剩下九成九都係啲不上不下的傻仔

Q1
打擊賣淫都識講係嫖客啦 唔係妓女呀
更何況過去兩個月狗派人嚟扮示威者唔係拉人
係帶頭同煽動情緒 哩樣就好有問題
人地唔搞你 你都唔好做啲咁嘅野搞人

Q2
近日都十分多流出男警拒絕以女警搜女示威者身
哩啲有如狗公嘅行為 試問當時人又如何去信任啲狗
再者俾料你 你地會做野先得！？
白衫都不被起訴 仲有咩好講？
問人點解唔報警前 先問下自己選擇性執法嘅風氣問題先

Q3
人你就拉咗 要上庭
咁你射人個位仲出梗糧！
唔係自己挖人眼都唔會俾人咬手指啦

Q4
我地換衫係為咗個人安全 而狗換衫係為咗濫捕 點同呢？官腔少少 答就答咗 無差別濫捕根本on9 市民和理非你都照足啦 市民換白衫一陣又俾你男嘅去暗角女嘅去暗房㗎啦呀蛇

Q5
先後嘅問題啦
初初開始到㗎下問自己點解示威者由和平去到武力升級
你班狗 做咗啲咩好清楚
做野唔跟指引準則 講就講為市民服務
兩個月來一直射tg 市民好多次落街屌
布袋彈 橡膠彈 指引說明係頭以下 否則違規
你地又有啲咩責任要負呢？
是問你地班狗又有啲咩法律責任成本呢？
狗係執法者 並唔係凌駕法律 搞清楚

Q6

觀星筆單野好多大學教授都笑你地㗎啦 記者會單野都好7下 實驗者要用另一隻手托住去穩定照射點先有著煙
我就想問兩個月射你地啲制服唔見有著火嘅？
教授話好難會咁近去照射一個「動物」同一點幾秒以上 仲要示威人士同你地自稱唔想同示威者衝突嘅狗有咁大距離 btw 你有合理懷疑但唔會因為咁嘅因素判到啲咩

講完自己論點 又唔肯聽人論點 中立條撚 係撚批判思考

師兄心水清根本正常人都唔會開呢d po走嚟問大家咩點答個fd,咩駁唔到個d

p.s樓主死撚開d啦阿蛇,夠鐘去叫霸王雞啦,祝你全家長命百歲百病纏身

黑察淪為政治工具
用完即棄嘅condom
被利用嘅扯線公仔
違法達義讀過未呀？
香港市民出來喺條街度乜嘢都無做過
叫兩句口號就非法集會
示威者最多只係以武制暴
制止你班綠衣暴徒

邊撚度有道理？
你傻撚左？

明白哂

1. 雞本來就係雞，做黑的本來就做黑的，但係你慫恿示威者做非法行為喎。仲唔係有本質上嘅唔同？

2. 做咩啫你，攞道德高地似乎我哋先有資格。為什麼警察反對成立獨立調查委員會？不論是警察或其他人引致大家仇警，一般人也會想正義得到伸張。可能你會說，因為他仇恨市民，但照這個邏輯，不是更應該成立獨立調查委員會嗎？

3. 張建宗都話警察係法律，i mean執行法律。唔通警察想漠視法紀？

4. 抹黑咗啲咩？警察搞到街坊？u guys do a pretty good job already wo ching.冇人迫你射煙上平台㗎喎

5. 市民嘅操行同警察嘅操行不能直接相互比較

6. 原來示威者＝一定會用筆？照道理不如拉哂元朗班牛屎佬返去調查先？佢地屋企廚房有刀，可能用黎斬人㗎

寫文嗰位似乎覺得市民同警察嘅關係係對等嘅，真係令人匪夷所思。警察係有得揸槍，又可以隨時搜人身，咁大權喎。係啊，梗係double standard啦。 With great power comes great responsibility.

Ok打咁大篇嘢，好似認真咗

屌 721 果單又唔見你提 學咩人出post 話9啲同你持相反政見或者唔撐popo 既人係double standard ar?

已unfriend

淨係721你都唔敢答啦，屌你老母

唔講有冇衝住

做臥底好似要同律政申請

而家佢地想話係喬裝，唔係臥底，唔使申請

但事實係臥底
冇申請唔岩程序，可能唔合法

所有問題...似毅進程度思維。
廢事回

條友唔用腦諗野答佢都廢9事

撚有道理叫佢食屎啦 7.21元朗單野佢唔撚提

我唔明點解佢仲覺得自己好有道理
無錯 示威者係有用武力 係犯法
呢樣野唔使亦冇得爭論
但係你班狗話示威者係暴徒
執法者因為有人違法 就可以以違法手段執法
即係有個強姦犯 黑警就可以雞姦埋佢？
你一係行出黎認自己係爛仔
「我唔會理法律嫁啦 鬥爛仔囉 睇下邊個好打！」
仲話督察喎 屌

有咩道理

道理

其他唔講
Q1 佢作出拘捕時張委任証去左邊

既然條犬懶中立咁樣問，我地都可以直接懶係中立咁答串到佢一棟都冇

Q1. 警方所需要出動臥底嘅行動係建基於嗰啲行為並唔合法( 例如黑社會為非法團體，一樓多於一個妓女賣淫屬於非法)，但示威活動係香港社會賦予我哋嘅基本權利，既然合法，咁點解要派臥底入去？咁樣做警紀係唔係有罪推論所有示威者都係唔合法要打擊？咁樣係咪直接承認警方侵犯左基本法賦予我哋嘅上街同言論自由嘅權利？

Q2. 根據連日來電視直播警方製造假證據，將地上面嘅竹枝誣蔑示威者，過分使用武力，無故毆打並冇任何威脅示威者(例如機場嗰位示威者只係企係到擦下隻眼就俾人推落地打一餐，咁樣係唔係濫用警權?)，大家對警察嘅信任程度可想而知有幾咁低。以前都曾經有女示威者被暴力對待後反被告以胸襲警，普遍市民對警方嘅質疑已經唔係一朝一日嘅事。你可唔可以保證，被爆眼嘅女示威者假如報警，會得到公平嘅對待？以今日警隊嘅作為，報警分分鐘可能被反告暴動，你係示威者你敢唔敢報？

Q3. 有片段顯示警方俾咬斷手指之前，示威者係被嗰位警察插眼，合理自衛為合法行為，唔存在”以指還指”嘅需要。假設警方覺得需要”以指還指”嘅，係咪我地又可以合法插對家眼？咁你地下次放tear gas我地一樣可以合法反擊，唔好再同我岀新聞稿係到假正義”強烈譴責暴徒”唔該。

Q4.示威者換衫有幾岀奇，阿蛇你收工都換便服啦，加上從來冇人規定是示威一定要着黑色衫，你話示威者個個著到全套警察制服混入你地就有問題咋。反而阿蛇你地執行任務期間換哂黑衫又唔帶委任證，問又唔認，認嘅又唔show就好奇怪喇。

Q5.上面答得好，唔重複。補充少少，既然呢一位阿蛇承認警方有岀動臥底，咁我又點知啲暴力行為係咪你地班臥底攪岀嚟㗎呢？

Q6. 任何物品只要錯誤使用都可以成為殺人工具。以胸襲警嗰單，係咪只要所有女士個胸大過a cup嘅就攜帶攻擊性武器？ 隆胸嗰班仲危險由冇變有，警察不如去隆胸中心捕住佢地一升cup行岀醫院即刻執哂返去。以後要立法禁止所有a cup以上男女喺街到遊走先得。另外，你一米內行刑性槍擊示威者又得，你先係double standard 呀阿蛇，shame on you。 返去讀多幾年書，等示威者真係有同你地同等嘅武器使用同等暴力先跳岀黎柒啦不如？

利申: 全球十大u master grad，唔係用嚟打飛機，只係純粹關心阿蛇會考五科都冇個腦會跟唔上個邏輯

呢個答法唔得既，用返黑社會，臥底係同黑幫份子一齊行動甚至犯罪。
有兩個方面既:
主動犯罪，打人同拘捕都要好明確目標證據同拘捕時表明身份，但無人被起訴，記者問都唔願意表明身份。

係勇武者角度佢地直頭係SPY，戰爭上SPY不受人道規則，明顯SPY不為世人接受既，係好不道德。

回應元朗白衣人先啦
其他冇意義

Q4最撚癲，著咩衫本身就係自由，示威者本來就係街坊

其實每條都好易答

仲要佢哋扮埋記者

警察出post有咩值得討論先用一大半文章扮中立
然而最後都係一堆警犬先吠得出既說話

pprb最鐘意反問
不如我問返你.....

睇到q1已經覺on9
竟然將無辜既人同犯法既人比
你濫捕無辜既人 同你係咪臥底完全0關係
仲有扮臥底去挑釁事端已經費事再講

其實我沒有看完你的文章
我會等待香港市民收到獨立調查委員會後的報告
(尤其是612和721的部份)
再看你文章的後半段再為你解答
謝謝!

大家咪撚理佢幫佢推啦
根本都唔洗駁
大家都知佢係搬弄是非 去問啲似是疑非既野
本身兩件事都唔係對立面 無得直接拎黎比

第一樣野放蛇
大佬便衣冇問題 問題係佢便衣完主動去扔磚 挑動氣氛
帶動叫人衝
然後問係咪double standard

其實已經唔洗睇落去

唔通你做黑社會臥底
人地冇槍 冇販毒
你一條龍準備好晒 然後話破左個有槍既販毒集團？

大佬個販毒集團你整出黎喎
咁係咪double standard？

我對住佢智商低 可憐佢 唔可憐其他人就真係double standard

Q2:凶殺案係咪要死者報案?

樓主係咪on9 邊度有道理 完全強詞奪理就有

痴撚線 無腦衝出黎柒

其實佢成篇嘢都係圍繞警察同示威者嘅double standard

但係其實double standard係必須的 因為佢地(suppose)係紀律部隊有公權力有逮捕權擁有香港最大嘅武力 所以佢地有更嚴謹嘅standard去遵守

如果要唔double standard即係示威者都可以合法派臥底合攞槍合法有據點

開段講到懶係中立
屌你老咪 原來又係狗一隻
叫眼睛受傷女仔點解唔去報案?
因為無人會公平受理呀 我屌你老母
721 幾撚多人報案呀, 有無人受理呀?
極有理由相信 如果女仔去報案, 第2日就捉左佢, 非法集結

A1: 可以喬裝潛入但唔可以潛入後搧動 [偷換概念]

A2: POPO 記招講到明未報警唔拉人 姐係報左就拉

A3: 手指警插眼在先 [偷換概念]

A4: 示威者同樣可以係該區街坊 但警察可唔可以係暴徒而不被捕? [偷換概念]

A5: 如何證明行使暴力的人士不是喬裝警 [偷換概念]

A6: 請先於5米有效射程直射警方頭部以證「最低武力」之說 包括布袋彈 催淚彈 橡膠彈 [偷換概念]

警狗啲邏輯真係好難明 成日都用[偷換概念]

仲有, 臥底有曬嚴謹程序, 文件, 司法機構不起訴文件, 警務處手令, 佢d 所謂喬裝完全係目無法紀, 不受監管, 中意煽動就煽動

A1 無話唔得，但係你做到呢步同煸動衝擊無分別
A2 到而家都要信警隊會公平處理就是笑話
A3 斷指可駁，盲眼不能再生
A4 親建制網媒如HKGpao等已有換白衫言論，你為何視而不見
A5 請問那位市民可以報案求助否？
A6 30米外照射會盲？

停屍間要擺報案室

諗左一陣，本身想認真逐點覆

不過，最後都係決定冷處理。寫個閱字算。

佢要繼續裝睡既，由佢啦。 我地推其他有用既野好過

721 811

我fb都有個黑警po 出來 完全一樣
但comment 只有佢d 朋友 藍絲留言

你竟然覺得好有道理

1 係冇出示委任証前佢連警察都唔係
憑咩拘捕？
何況佢地煽動犯罪

2 被告又係你 搜証又係你
加上警犬敵視示威者
再加上出聲明話可能拘捕傷者
又有多次不公平執法記錄
簡單一句 警犬冇信用冇公信力 夠收你皮

3 係戇鳩插一眼比人咬係自己攞黎
何況你警犬咪出黎試下大叫還指
睇下又引爆幾多人圍狗屋

4 警犬扮示威者係斷正參加非法集會
示威者換衫後有冇被指到有違法行為？

5 警犬多次被影到壓低示威者係地上再圍埋施暴已經收你皮
何況警犬作為紀律部隊用武器係有指引
警棍扑頭 布袋彈橡膠子彈描頭 扔催淚彈入人群 向室內同密閉空間放催淚彈等等
跟足指引？ 屌你老母

6 蘋果幾年前果篇支laser功率大n倍 之後已經禁止販賣大功率laser
何況你警犬有護目鏡 又要遠距離定點連續射住同一個位
仲要你隻警犬唔避 咁都傷得到眼咁睇個演唱會應該盲左右幾千人
同埋會長係買laser pen時冇進行任何示威活動
佢最多都係一位市民而唔係示威者
你因為佢係學生領袖個身份就懷疑佢有可能襲狗根本唔合理

開隻戇鳩警犬名啦

咬文嚼字推出黎但毫無邏輯
因果倒轉
引述資訊斬頭切尾
呢武裝部隊以執法之名行私刑
亦無有力監察部門處
簡單講 就係政府走狗
呢一整個世代都唔會原諒你班禽獸
待一切回歸平靜之時
所有警狗都會連本帶利還 一個不留

Answer: pprb會答返你

警察有槍有裝備，有權力。兩者拉埋一齊比較無公平可言

扮中立，實質又係偏埋一面，對警暴毫不着墨

又係顛倒黑白 既問法
同乜9 中國8問港兒 咩真心香港人只是蠢 果啲文一9樣
似係持平但其實有哂立場既傻9文

我同你講
係double standard
你哋警隊拎住法律比你嘅公權力
收納稅人嘅錢
合法使用武器裝備
理應行為道德標準就係要比冇嘅種權力嘅大眾高
如果作為督察連哩點都睇唔到
我就明白點解警隊會變成今日咁

洗乜扮
黑警秘撈唔洗你教！

寫大篇垃圾，好撚簡單，除左警犬自己同藍屍，呢個社會仲有咩人支持你班垃圾，全個社會迫害你班狗？

無知一問 乜香港一定要有人報案先會查？

佢地洗晒腦，其實都無野同佢地吵，就好似我地都唔會同個大媽吵民主自由呢的野咁，因為係晒氣

721已經收佢皮

咩都唔洗討論

Q1 香港叫雞唔犯法，所以扮嫖客係合法動作；但當示威中popo 指出當時係非法集結，在場喬裝的人都已經犯法。 popo 唔好將自己犯法行為掩飾。

Q3. 隻犬首先用非正當武力拘捕，然後被示威者因自衛先俾人咬斷。個女示威者係咪衝擊緊啊 ? 就算係，係咪可以出動布袋彈嘅程度 ? 就算係，點解要射眼 ?

成篇文好多類比根本有問題，唔係兩方有受傷就可以拎出黎講。

退一萬步黎講，就算示威者有錯，都唔可以 justify 班狗嘅行為，加上示威者犯法就一定俾警察告同拉，班犬犯法，有無人會調查 ??

咩撚都 double standard
班犬的角色 唔係 同 protestors 對等

暴力程度當然不可同日而語 而佢地錯既位係唔跟regulations咁射人隻眼

Q5 自己都認咗使用過份武力

721 呢？

應該話你查嫖娼，會唔會發生左性行為先捉人
你查黑係唔係代表，你可以代黑社會去販毒同砍人，都不受法律限制

答咗我先：

元朗721

換衫係因為721後對警察完全失去信心，連普通沒有去示威的市民都不保護，係保護自己，減少被黑社會打的機會

北角呢屌你母

洗鬼答佢啲問題呀，叫佢地成立獨立調查委員會查清楚咪搞掂囉

Alison Yeung有無回應

呢隻黑警犬真係好ON9
抗爭者著咩衫 關你柒事咩， 又唔係扮狗
但狗 喬裝執法，又唔先表示自己係警察先拘捕
再加上唔認，後來先死狗咁認喬裝
呢D係邊條警例比你咁做

去到喬裝拉人 都唔洗委任證
都仲可以大大聲吊番人轉頭
黑警真係ON9到無腦

好戇鳩啲問題
以為自己問得好有理據實質係完全冇ground
到底係咪所有差佬都係冇腦

記者會都講明，當日拉之前係無野發生過

布袋彈係要求50米外開槍同唔可以打頭，你用laser pointer係不足一米的距離下做demo，而實際現埸距離一定要過幾十米，我假設現埸得十米，以同樣的logic，警方現場開槍的威力，一定等同於5米內開槍啦

d狗最撚鐘意話人雙重標準，諗住人地會用對示威者既標準對班狗

你班狗有槍有正規棍有正規盾有錢收，仲可以隨時屈人襲狗
示威者冇槍有行山竹有浮牌盾冇錢收，俾你班狗打撚完仲要俾你告

而家全世界冇人撐你係到扮可憐呀mon post狗

我話你聽呢場運動可能係幾個月或者幾年
但係你班撚樣係過街老鼠，個個都想扑你老婆俾帽你戴係一世架

我唔相信係所謂督察問呢呢D 問題，太低B

佢全部問題都可以用一句解答曬：
因為警察無信用、721，警察標準不能用示威者來比較（如果唔係我都閒閒地拎支黑星出街）

而家胡椒噴霧都唔用，直接開槍
咩武力指引全部9UP

Q1 於現場煽動他人犯法，甚至自己做出追打他人的「暴力行為」都係臥底職責？咁難怪警方往往為「打擊賣淫」「喬妝嫖客」都要做足全套先出示威任証拉人，抑或警方「喬妝旅客」「打擊黑的」時會不斷塞/從恿司機收1000蚊，然後就話人地濫收車資？呢啲唔叫臥底，而係誘使他人違法。

Q2 市民受傷而沒有報警係警方需要反思（除非你認為係佢自篇自導自演），因為鼓勵市民報警打擊罪惡係警方責任。唔報警亦非仇警，而係害怕警察，警察如斯敵視示威者，喺公開場合眾目睽睽下180度屈手、將少女嘅內褲扯到膝蓋、插贓嫁禍、近距離行刑式開槍、多人圍毆已被制服示威者、縱然示威者已被制服仍然用警棍爆示威者頭，再加上元朗721事件至今仍未有人起訴、北角福建幫打人都可以放走哂，試問當事人如何有信心報警？另外，警方打擊罪惡係咪只會等人報警先打擊？無報警，就即使明顯有人被蓄意傷害都唔處理、唔查真相？
Ps當事人妹妹已經講左情況剛剛穩定，會考慮進一步法律行動

Q3 好簡單，因為你地警方喺示威者已被多人制服後仍然從旁插眼，所以個次係警方需要「以眼還指」，；既然你地如斯講求證據又喜歡討論前文後理，請問有無任何少女喺中槍前對你地警員做過咩插眼咬指等影片？

Q4 示威者換衫係由元朗721白衣人打黑衣人開始，持續至今係因為警方未能打擊罪惡，至今仍未提能足夠證據讓DOJ檢控任何一位暴力白衣人，警方未能保護市民以至市民需換衫自保；若你認為換衫係為左抹黑白衣人，尤如警方臥底行動，請問有無影片/證據顯示示威者換左白衣然後潛入白衣人群煽動暴力，抑或你發現721白衣人/北角福建幫中有鬼？

Q5 示威者作出你口中「暴力行為」已被警方拘捕，至今足足有七百多人，那麼警方作出暴力行為包括Q2回應中的，還有發過期催淚彈、打罵推擋記者，有警察被捕未？唔要求咁高，有警察因而停職調查未？

Q6 你嘅合理懷疑基於「示威者會用雷射筆射你地眼」「雷射筆直射眼睛10秒會盲」，請問有無任何證據/影片顯示有警員喺現場動彈不得、不懂口眼，被示威者㩒任嚟射10秒眼？相反，我見到白衣人手拿籐條打示威者打普通街坊打到遍體鱗傷，敢問警方近日有無留意及拘捕購買籐條人士？

Double standard係喺兩個情況可類比先可以提出，唔好覺得加個double standard就以為內容好似好有point，言之無物先會下下拎呢啲term嚇人

不如叫Alison Yeung自己上黎回應下

係車搜到七個汽油彈都無左件事啦

Sorry 7左，係「以指還眼」

面對呢啲撚人，問一堆似是而非嘅問題，除左答佢之外，記得就住每一個回應，都一定要問番佢問題，唔好俾佢地拉落佢預設嘅戰場打

好易答

問題超低質

仆街黑警仲有面提double standard?

Double standard?
正正就係要Double Standard
唔通醫護比病人鬧就可以屌返佢 然後同人講唔可以Double Standard?
警察身為紀律部隊公務員 屢次不依警例行事 濫用暴力警黑勾結選擇性執法等破壞法治行為數之不盡 警方自己下至前線上至高層唔檢討自己反而小學雞到怪人地Double Standard
專業? 唔好做到自己咁柒啦

條友真係唔識架喎

警察入學堂已經講過不仇視 不懷惡意
如果用仇視心態對市民
咪變到好似宜家咁

同埋市民咬斷狗手指會比人拉 會被起訴
班狗打我地就唔洗負法律責任
唔係fair play既野 點解可以相提並論

Common sense is not so common.

我覺得唔係囉
平時緝毒果D
應該係無人報警掛
斷估D毒友都唔會想報警啦
仲有一支公死左果D啊
唔通佢一支公死左 無人幫到佢報警
但如果死得好撚奇怪
警察又查唔查呢

米係
咁佢都捉左啦
仲還乜撚野手指啊
咁撚想還手指米叫D藍絲大會慢慢叫飽佢囉
難道我地要幫敵人叫自己人還隻手指俾佢咁樣先叫
唔係DOUBLE STANDARD?????? WTF

一句講晒, 成立獨立調查委員會

推到佢出黎

所以佢覺得人民對警察既Standard係同社會上既Nobody一樣?